點解香港嘅大學乜社團(soc)都有，就係無共青團？

定係要識人先入到？

呢度冇你要的事

好似叫和富

Nds潛藏左右

班nds未夠紅？

你埋到佢地堆？